〈學術討論〉中，美陸軍裝備原來爭咁遠

進步咗啦
我仲以為老解淨係得三幅被

自煮燃發

美軍識摺被咩

解放軍都無防彈衣?

中國隊玩人海
另外軍費你估唔洗過河濕腳？

解放軍張被呢？日摺夜摺咁重要居然唔帶張被？

最重要
解放軍上次上戰場係幾時？

淨係夜間戰大陸收得皮啦⋯⋯

同盲冇分別

話之你8000萬老解，美軍對老解己經去到唔洗真人落場

成日都上
用黎打平民

夜晚叫白衫頂更, 領導要瞓覺

人肉防彈

真係估你唔到

贏曬 美軍見到張被起角已經喊住返屋企

對比HK???

8964

老解有吳京就得

次次得把口，洗乜勁裝備唔買平野黨邊有錢袋呀

老解個人黎講，除左支槍 應該仲廢過速龍

屌

美軍個120度夜視鏡勁撚到